- [X] Créer un dépot learning-js
- [ ] Installer Node sur alois.code.albiez.eu
- [ ] Installer Deno sur alois.code.albiez.eu
- [ ] Préparer un exercice et des tests (voir parmi les jeux dispo dans les liens)
